Консольное приложение, представляющее собой TCP echo-сервер (IPv4Only) с возможностью сконфигурировать интерфейс перед запуском.    

### Сборка    
```
sudo apt-get install libev-dev -y && \
cd src && \
make
```

### Запуск    
```
sudo ./server -i enp2s0 -a 192.168.1.131 -p 5000
```
